反黑組酒吧查牌 PTU與黑漢口角片段流出

咩事咁邋遢！捽甩佢！

屌狗 真手足

大家自己人 做咩要口角？

相煎何太急

同門相爭, 沒事兒沒事兒

爭咩吖 溝埋黎。。。

做乜狗咬狗呀?

黑社會都識講sorry
仲要同狗講

本是同根生相煎何太急

好撚脫離現實
唔係拍下搏頭就ok啦咩

係咪近排啲冰銷量差左

垃 撚 圾 黑社會喎

係咪同佢講新年快樂

班狗不嬲都鍾意搞自己人架啦 連裝住套狗衫都可以照俾所謂嘅自己人打到爆缸
今次遇到呢班無着到狗衫嘅自己人 佢都都只係互吠無打到爆缸算好專業克制架喇

班狗對住班爛仔咁客氣
只識欺凌手無寸鐵既學生

對付後生仔d氣勢去撚咗邊

狗咬狗姐

新年快樂呀

笠水啦，又唔夠人大隻又冇著裝

D細既梗係要啦，搞撚到班大佬個場日日比黑狗查牌，唔止SORRY咁簡單添

dog Vs 6op

大家同門師兄弟，呢家比外人睇到，幾撚咁肉酸

講sorry咁撚無face
點出黎撈黑呀

果然有牌爛仔 ＞＞爛仔

互吠

喂，自己人

口交啦屌

轉過頭咪又要交人

個黑社會：你除咗衫都係普通市民嚟咋
識啲野

好睇好睇.

分唔到邊一邊係黑社會

唔同字頭

你係有料到嘅就嘛煩去接佢地放工

唔同字頭
雖然都係共甴

班PTU點解比人鬧到狗咁都冇咩反應？冇尊嚴？平時打後生仔唔係好威既咩

唔係自己友一早拉埋一邊打咗了

一家人嘈咩啊

古惑仔：你忠誠勇毅邊個字頭?

黑社會wo

自己人嘈交唔好睇，有事阿公會處理啦

咁都無爆樽，太唔似樣了。

黑（有牌）：今個月條數呢？得咁小？
黑（無牌）：對唔住囉阿蛇 ...

惡過狗

班垃圾毅JI, 憑咩拉灰衫落來???? 人地口屌咋WOR, 狗EQ真低

如果唔係黑社會
一早被黑警打到頭破血流了

原來電影係真

做黑社會咁撚廢無尊嚴

你咁咪掉轉左

黑社會除左同狗仲會同邊個講sorry
啲正常人兇兩句就得啦

幾有道理 除左制服都係普通市民

黑（有牌）：帝苑個25公斤而家黃撚左。傻強，點做野㗎？森哥平時點教你？

黑（無牌）：對唔住囉華仔。森哥話懷疑有內鬼。

do曬點聽啊

其實一早應該捉住呢啲位 迫佢是但一個認錯

一係喬裝狗錯 做左犯法野 所以速龍要執法
一係喬裝狗無錯無犯法 速龍亂執法打錯

是但一邊有犯法

屌你老母以前查網吧好撚惡 去撚左邊

大家同門，有咩咪4466折掂佢囉

睇錯口交片

唔係掛

拉晒佢狗咬狗

原來屌狗就係行為不檢 又釋法

仲以為係一把西瓜刀車埋去個年代咩

黑衫肥仔有人照？ 成班俾人屌到死狗咁都冇事
灰衫一句屌你老母就俾人拉左埋去

著左制服既黑社會同無著制服既警員

同門嘈幾句姐 冇事

死狗 欺善怕惡
低俾人屌老母架

對住細路老人家就惡過狗，對住黑社會就乖乖被屌，垃撚圾

比黑社會屌到一面屁都唔敢出聲

又狗咬狗

相嗌唔好口啦

最後咪又係俾人拉

廢狗
你地真係未見過乜叫真正查牌

喂 防暴 速龍呢？死撚哂去邊？
成班全黑衫非法集結準備暴動喎
仲有咁撚樣屌你老母 都無人㩒低佢？
平時對住d後生又跪頭又剩

又選擇性執法

黑社會都識講sorry
咁全世界應該得一種生物係唔識講

反黑變反皮，廢 lun 到極。

比人吊句老母就失控
EQ低到

佢會同你講係誤會 大家溝通不良

防暴去到發覺係佢個friend 就搞撚笑
梗係唔柒去啦

捽甩佢！

撞到真黑社會，黑警都變哂食屎狗

因為唔係忠誠勇毅14k？

郁鳩佢屋企人咪算囉
硬碰硬係無著數
黑社會唔識變通就死得人啦
普通人都已經睇黑社會唔起
蠢撚過隻豬

衣d嘢佢自然會做啦，洗你講咩，懶醒，叻唔切
如果佢唔會做衣d，你估班差佬仲唔一早圍毆佢咩

你啱啱返香港呀？
定係平時坐喺法庭法官個位？

PTU咪一樣係咁

幾十年黎古惑仔見到孭帽都係收皮架啦
早三十年，PTU行咇/查牌
金毛紋身企中間，無事打三錘
邊有老黑驚O記，相反見親PTU都要混路走

竟然可以鬧到10分鐘咁耐
對自己人真係寬容好多

黑社會好波

沒裝 唔夠人大隻
黑社會咁撚串 又有槍 所以驚

對住平民就惡過鬼

美國老黑 晨早開槍

捉返去打撚死班古惑仔啦

黑社會嚟講，黨>警>黑社會

排骨都成日同人打啦

家醜不出外傳

自己人都搞，有冇性㗎

有撚膽咩

畀人鬧到死狗咁

咁有禮貌嘅

而家呢個時勢，黑社會係唔夠D狂暴狗惡

同一個字頭

欺善怕惡

射咗tg再睇

自己友都唔幫手既, 渣架

響朵啦

黑社會都怕咗

欺善怕惡實證

唔俾係債主同債仔嘅關係

對住黑社會就任人屌果然欺善怕惡呀一定係驚自己老母真係比老黑捉左去屌

咩戲

狗咬狗骨

著住狗服 返工唔洗帶老母？

警員編號呢
有料到

而家啲黑社會廢到 同狗做friend 幫狗做野

拍下搏頭講句自己人咪算囉
而家比人影撚晒，幾撚無face

對住黑社會就廢到仆街
平時好威架又要市民舉高雙手望牆又鎖手扣